明年今日 若你會失眠 願你想起我 我們快樂日子🌒

明年今日 若你會失眠 願你想起我 我們快樂日子
或者已遠去不能遇見 徨惑地等待再相遇

...

明年今日 若我也失眠 可否打給你 或者有幸會面
但願能認得出你的興趣 來年亦可一起再去 會面

海天堂？

？

？🤔

屌你笑死

普通話唱係岩音既

抒下情姐

聖詩嚟講合格嘅

有無人幫手填埋

福音?